富咸贏波既話 小妹飲五百毫升生油

絕不走數

開埋啲肯定唔使飲既post

明知你唔會飲，但係都留個名先

表白未

十卜，我加注幫狼狗打飛機

你又唔係小妹

你咁燈法 富咸 all in